係出面未走又想救學生既人入一入黎

不如我地直接3罷，一齊抗爭聽朝好冇？